二十三條係白衣已完等親生派既立法會選舉救命Lin

首先今屆立法會任期得返好短

要完成二十三條立法係接近無可能

但最特別既係居然少數派未就二十三條立法出聲

就見到一位已完出黎指點江山

其實大家都好清楚佢個名已經有幾臭

今次係借23條想比多啲死忠知道佢係地共產黨忠心

以23條立法號令黨內既人跟佢行

因為佢都已經無乜地位，連Lin都無哂

最好既方法緊係迫少數派係立法會選舉前表態是否支持

睇下有冇人借位半粒lin比佢

Push

Dirty work 得佢肯做，佢亦唔介意做，反正佢代表極藍無腦

所以有心理準備，保皇下屆一過半就會硬推

下屆實推

下次實推